如果同fd夾份中左頭獎

如果你同幾個好fd既朋友夾份 中左頭獎 條六合彩係用你ac買

你會唔會分足?

利申: 純鳩up 20蚊都無撚中過 問2個fd 2個都話會獨吞 但我應該會

點都分D啦 一場朋友

會唔會分足?
4個人中2000萬 就每人500萬咁

你分唔足其實同唔分無分別 一定反面

睇有幾FD啦

如果人地有影相留底 點都走唔到

乜都無 你當係法律上追唔到呢

每人比幾千蚊囉

要有幾fd你先會分足

通常都唔會check

睇下幾多囉 800萬會分
幾千萬即刻買機票走佬

點解唔分足
中左唔分俾人分屍都似
唔想分一開似就唔好夾啦

比番人啦

幾千萬 買斷你人生中最好既朋友(s) 你真係會咁做?

我都想有得比
上次係巴士同2個fd 9up
我六合彩都好耐無買過

唔想同人分就咪同人夾啦

如果係夾定一齊買我會分足，友情係錢買唔到嘅嘢

再講，我都唔想為咗呢兩舊錢而出賣我嘅人格

on9,你估幾千呀
幾千萬老豆老母都有連登仔賣啦

貪字得個貧

fd再熟反轉豬肚都係屎
真係好難

有幾智障先會夾份係人地acc買

幾千萬賣朋友唔怪你 連老母都賣
咁撚低下既人格

贏撚左幾千萬仲貧乜9呀

諗左陣都唔明點解要分

中頭獎咪同佢地講中二獎
中二獎咪講中左三獎

我都唔明
買半注咪得

因為條飛係幾個人一齊出錢買 只係 買依個動作 由你黎做

唔好質疑個命題先啦
就當個情況係咁

五年後睇番依段野我諗你會覺得自己on9

買注六合彩十蚊廿蚊都同人夾，抵你分錢

獨吞,有法律問題就拎3百萬請清洪

不如話如果唔記得買 最後中左 要點先令班fd信你真係冇買

呢個我知呀
但頭獎4500萬喎
點解要分？

搵屋企人幫你宣佈死訊

成班蝗到咁仲理直氣壯

如果係幾百萬 值唔值得你因為咁無左你既朋友(s)? 如果係幾千萬 錢多到某個地步已經係個數字 間屋由2000尺變2500尺 你未必會開心左 但 無曬d朋友 你會唔會唔開始月心 就好難講啦

講就叻

到時見到幾千萬咪又獨吞

我覺得唔關幾fd事囉
你一開始應承咗平分就應該平分啦
你分少咗同偷野無分別
雖然未必有人發現
不過呢個係你本身人性好唔好嘅問題
就算無人見到你你都唔會喺seven度偷野加嘛

trainspotting

應該會移民走佬

唔好將所謂既朋友睇得咁高啦，不如你依家問你所謂既朋友借10萬睇下有幾多個會肯借比你

朋唔朋友都應該分啦下話

我會唔出聲 反正屋企有家底

真 朋友反轉豬肚就係屎

我諗1萬都難
正常情況下 如果d fd問我借我都唔借啦
但如果生死關頭 例如做手術 唔做就瓜得 我就會借

六合彩都要夾錢買

無朋友唔洗驚

唔好質疑個命題 就當係咁先 唔係唔洗討論啦

每人出左幾多計番比例分
分係道理同人情
唔分只係走法律la灰色地帶

咁都值得開post問

分！
不過係分手

你有無睇到上面既回覆基本上係一面倒唔分 or分幾千 ?

所以好多連登仔同蝗冇分別

咁都要問

梗係唔撚分
吹牙

認同

係夾就一定分
成班一齊去開心好過

現實係咁殘酷架啦，人性就係咁。假如你搭的士見到上一個客留低左1千萬現金係到，你會報警定獨吞？

攪珠前有冇俾到錢？有就分， 無就唔分

比返佢地夾個d錢佢地，話呢條飛係我自己買，你地個條無買到

正解

點同？ 一個係你搶朋友既錢 一個係你執到個三九唔識七既人既錢

夾親六合彩都係買真飛，然後一齊睇直播對number好似屌波咁屌六合彩

睇自己追求咩啦，我求比到5成首期打份輕鬆工，放假有朋友家人一齊過。好開心

講真，一定分足，第一友情買唔到，第二一齊有錢會開心過獨食媽多，大家有錢一齊去玩幾爽，獨食咗又冇咗個朋友

夾六合彩咩心態
幾十蚊都要夾
中左分錢又麻煩
等陣中40蚊唔通你又開口問你fd分返咩

梗係會啦

連登仔真係窮撚自私撚集中地
人地有份出錢有份夾
仲要係frd
都要食埋人地嗰份

有份用人地既錢買都可以話點解要分

計%分翻囉
更何況分咗俾fd啲錢 你一樣有份享受

所以咪問人會唔會為左1500萬出賣自己人格同友情囉

分

分足

獨食好正常 所以唔會同人夾

其實真係要睇下係咩frd
不過講得一定獨吞既一定係公屋仔

你唔講我唔講撚知中左呀

夾份個原意就係大家各出一份錢，中左就平分獎金嘛
中左唔分就姐係一開始就存心呃人，係人格問題

等我仲以為大部分人都唔會走數，但原來咁多人會選擇唔分，以後都係唔好同人夾

係 我開頭都係咁諗

人生有幾多個朋友 又有幾多個會同你夾錢買六合彩呀 點都分俾真心fd子 btw中撚到先算啦撚屌

我係咁諗
雖然中頭獎依件事基本上都唔會發生

唔分就即係不義之財。

人地有份夾都唔分
仲大條道理
平時唔好笑蝗蟲偷野啦

利申實分
分左條錢都仲係好大
已經夠我買好多想要既野

其實在情：一係你唔當夾份個人係你朋友，如果你真係當人係朋友你唔分都對唔住自己，對唔住人啦

在理：人地的確係有俾錢夾份，就算係一個唔識都應該要分

所以話會獨吞個啲一係on9
一係毒撚，朋友圈細
你中左唔分，俾個幾個朋友唱
都變過街老鼠啦

以前因爲有朋友借錢唔還，而家所有識佢既人都冇人理佢
而且因爲唱開哂，想再識新朋友都好難

好撚多依D柒頭 現實佢地應該無咩朋友

佢地嚟揾我追數咪一人俾500蚊佢地坐的士走囉
夠佢地翻屋企兼買埋麥當奴做宵夜

獨吞

睇下有冇夾號碼
淨係出錢洗鬼佢夾

咁我寧願做一個有二千萬嘅過街老鼠
利申 一個一年都草唔到二十萬嘅過街老鼠

貼錢賣個老母俾你都ok

其實錢呢啲野 講真要咁多都冇用
你中左頭獎分1半 3分1都好
都咁大筆錢
除左樓你咩都買到啦

冇朋友陪你過生活
你多筆錢黎做咩
龜係新樓度打機過世咩

同事就唔會分 朋友就分足

到你有二千萬搞其他嘢
自然又會識到班唔同層次嘅朋友

咁你真係窮得只剩下錢，仲要得個二千萬

你目光咁短淺
已經同人唔同層次啦
人地有錢人唔只追求更多錢
誠仔個仔可以食老豆一世啦

講到二千萬好易草得翻嚟咁
幾多人做一世都揾唔到2000個
唔好講話草

你知唔知買層700萬嘅樓，月供要幾多
幫你俾埋首期你都未必供得掂
仲想話經鬆供，笑死人

冇夾果d都分少少俾佢就真fd啦

朋友
你咪試下用錢試下你d所謂既朋友睇下你自己係唔係真係咁多朋友囉

真係好多天真撚 以為友情可以當飯食
每個人都有個價 佢真係睇得自己太高

唔分冇朋友
分左就一世都係朋友
同同事夾中3注4獎，唔講冇人知，中左你係開心到即刻同心分享其實，大家都好開心

友情唔可以當飯食
請問人地夾錢買野 中左獎 你分返人地果份
呢個行動邊忽導致你冇飯食?

前提係如果分左你唔係冇錢 就算三分一，四分一 都可觀
但你寧願要哂都唔分

好簡單 有個人俾1000萬你 叫你同你最好嘅朋友絕交 你制唔制 ？ok 你唔制
跟住又有人俾1000萬你所謂最好嘅朋友
叫佢同你絕交 佢唔制的話 OK 咁就係我錯左

佢係仆街唔代表你可以偷人1000萬

條數太大 如果中20萬 就大家分 大家開心
2000萬 搞唔掂

問題係如果夾六合彩 你個1000萬 係係你朋友個袋到攞

我會開價100,000搵一張中三獎嘅飛
(要中5個字)

影俾佢哋睇同佢哋講中咗三獎呀！
唔會有人記得本身係買邊幾個Number
有人記得少咗邊個Number嘅話就話買嗰陣填錯咗嗰個number 所以無咗1個字

記住之後唔好光明正大咁對佢哋好好 會俾人懷疑

ok 咁你可以話我嘅人格只係值1000萬

有份夾就一定平分，唔理800萬定4000萬
呢個係人格問題，睇留言先知真係咁多仆街仔理直氣壯唔分

分完多過一千萬會分
有五千萬同一千萬都係買層樓打風流工

分左會得幾百萬就自己吞左佢算 反正冇人check

成班fd私樓仔 得我公屋

果你問我1000萬 絕交一個我最好既朋友

我有機會做 如果我多1000萬 夠我下半世唔做野

但如果個1000萬 係係個位朋友手中呃返黎
咁絕對唔會

咁你應該有好多朋友

所以講黎講去就係睇你同咩朋友夾
友情係好緊要但唔係個個朋友值1000萬
利申 只會分俾幾個老死

張六合彩係大家既運氣加埋得出黎嫁 唔好話兄弟 就算係好普通朋友 大家夾就大家分

原來連登咁多仆街仔 老實講點會唔分 人地有份俾錢夾 你當佢係朋友既話點會唔分 加上你又唔係冇曬啲錢 你只不過將人地本身應得個份俾番人

有d人攞少個崩都覺得自己比人害

所以「朋友」依樣野 從來都係得啖笑架啦

利益兩個字就 KO 朋友

分 點解唔分？

其實分完之後舊錢足夠財務自由唔洗返工，點解唔分左佢之後收住息收住租一齊去玩? 乜都自己一個玩其他人要返工無得一齊去，咁都好撚悶
我以前諗過如果錢夠多會儘量令我d朋友都可以財務自由，之後可以成班一齊無壓力咁去玩
你話朋友反轉豬肚就係屎，但起碼都係你發達前肯同你做朋友，你發左飛起佢地，咁你之後先識既又會係d咩人？

好多品格高尚既人
擺1萬張1000蚊紙係你枱頭 你先會明錢既魔力有幾大

Equity

係網上面咪品格高尚囉

你咁講 網上唔洗討論啦
大家面對面坐係到 中間放住一棟1000蚊紙 先有得傾咩

果棟1000蚊可能係兩層樓高

其實係偽命題。如果為人正直就算連陌生人都會分，因為佢的確有夾。相反，自私的話可以1蚊都唔分。

最簡單方法係自己補多條飛

你事前點知會中

中頭獎係睇幾多注中，補多條飛唔會多左錢

上面見到D濕鳩舉埋D ON9例子真係得啖笑
無論可唔可以用錢買FD絕交都好,都唔代表私吞左份錢係岩.
當初係大家一齊夾錢夾number買條飛,中左理應按買GE金額分返筆錢.
呢種契約精神絕對唔應該比利益所取代.
如果樓上條友平時生活都係用咁GE價值觀生存,我真係"鄧"你D朋友感到可悲.
識到你呢D見利忘義,反轉豬肚就係屎GE人

冇呀，就係討論緊大家既人格同友情值唔值幾千萬

講就易喇
有幾多人真係做到

大把人為一萬幾千冇朋友做
為女反面
君子之交淡如水呀

1萬張1000蚊大約得米5左右高

我諗冇人覺得依件事係岩，私吞左人地份錢緊係錯啦
大家就係討論究竟幾千萬值唔值得去放棄你既人格同友情

老閪都分足 強強我愛你

其實聽到身邊好熟既朋友 好真心咁講
夾份中左幾千萬 唔會分錢 係會有D失落

推

你收皮 你最仆街係你 唔會同你夾六合彩

你諗真d先啦on9

即係名正言順分少d呀傻仔

強強 我諗過了 我覺得做人都唔可以咁仆街
夾左錢中左就一定要分 依個係原則
唔能夠話咁仆街私吞
所以如果我同你夾份買又中左2000萬
我一定會分俾你 至於分幾多
我諗暫時我會分500蚊俾你

你夾錢買左注1234567 你自己再另外買多注1234567 你意思係咪咁樣? 如果唔係既 你講下 我好少買 唔知道

如果係既, 你點知條飛會中? 咁同掉多20蚊落海無分別

咁人地咁樣問咪咁樣討論囉
人地問你分唔分你又話咩補多條飛，9唔搭8

閱

即係你明知自己仆街咪買多條，到時咪唔洗煩lor

講緊分唔分足呀

幾千萬 同 朋友 兩樣比
邊樣難啲有咪住揀邊樣囉

一定會分足
中一億都係咁話

係咩 咁我柒左

思路正確

我諗過就算自己買中咗都會分部份俾朋友 最熟果啲 預一半錢

唔好話幾千萬 只要事後果個所謂既朋友係唔知既 幾萬蚊都會有九成人自己食哂

你又顛左少少

分
仲會計埋條數比佢地睇
大家分得均唔使煩嘛

要分
如果朋友有證據顯示佢有份夾
馬會有權唔出支票比你
直到所有當時人在場

分 反正啲錢又唔係等住救命

仲拗緊有幾fd先分
其實話唔分嘅連登仔可以全部走去做倫敦金
人地唔係呃朋友錢添呀
呃啲三唔識七嘅人炸
月薪十萬好快呃到六合彩頭獎個數架啦

平時就屌鳩啲倫敦金健身佬呃人錢
原來連登仔都係一撚樣

有夾到錢就分
無佢果幾個NUMBER你都中唔到啦

大家咁熟 當送禮物又好 幫手圓下夢又好 呢啲先係真朋友嘅意義 我係咁諗

咁都唔係分一半掛
可唔可以做你朋友

on9，咁你既成本咪仲貴過自己買，夾黎托柒呀?

最慘仲要個個理直氣壯話人人係咁好正常，屌人分錢果d係傻仔

真係咁難明咩

強哥問既問題真係好高深，成個乞衣咁

我覺得去到幾百萬都係數字啫 自己本身都有收入有工作有屋住有飯食，已經好滿足 中咗可能買架靚少少嘅車 供多層樓收下租咁

岩阿巴打終於有個同樣諗法既留言，做兄弟既梗係有福同享有難同當啦，宜家d人個個利益行頭，真心既已經買少見少，自己攞晒成份獎金睇住個好朋友係到捱，於心何忍呀

咁點解唔同佢地講唔中？

咁信唔過咪同一注買兩次囉

即係1.2.3.4.5.6 $10蚊 買兩下

咁如果係1000萬咪自然兩張飛各自各領獎

500/500萬，如果多過外人中，自然又333/333萬

非常均真啦

買得果一百幾十都至在夾運架姐，花多幾十蚊好過提心吊膽

買十幾廿個複式果d就叫賭錢就唔講啦

分完再夾份做生意

會分，當用十蚊買，都係分咗幾蚊岀去姐，唔係幾蚊都唔捨得呀 呢啲橫財

係大家夾份買，你無失去啲咩喎，反而係大家都得到一筆錢

純粹同朋友傾起依樣野
何乞之有?
唔好留句鳩唔搭八既野就扮高深

分咗一齊洗錢一齊玩一定仲開心
起碼問心無愧

有幾撚品格高尚呀大佬 人地有份夾嫁 你比返人地應得既野呀 明未呀

你講得好fd既話，都會分足，二來，佢有份投資，擺足係應該，三來，錢係搵唔曬既，但朋友係一世既

攞足
自膠。

分足 返正最熟啱幾個都唔係窮

為左1000萬 連登仔會理所當然地出賣自己人格 違反法律 出賣朋友
唔怪得啲高官出賣曬呢班連登仔

會分足
夾份買唔分足，俾佢斬死，有錢冇命享有撚用？

人哋就冇野好輸
佢就攞咗二千萬，日日驚住俾人追數

喺連登將道德標準全部降一級先得架
你做正常人已經係道德撚

會照分
唔會為錢出賣自己既人格

自己為左1000萬出賣朋友出賣道德就叫常識，仲話返啲會分足錢俾朋友既人係on9，根本同為左錢就奶共既人無分別，只係佢地無機會靠奶共發達先扮曬野反共，連登仔

呢樣真
條友俾你偷左一千萬
你估佢唔會搞你成世

唔講自己中左
反正係我戶口買

成班窮撚 幾千萬點點點 得個講字
訓醒未呀

公道啦
有份夾架屌你

會分啦緊係 再派我波台好友

咁多中國生意人

比番5蚊佢

一定會分足囉
問心無愧

唔值得為錢冇咗個朋友

如果唔打算分 咁一開始做咩夾

唔好因爲錢而無咗個朋友

5成首期喎 仲想點？月供萬頭都供唔到？

再唔係咪住居屋再樓換樓，4-500萬都有交易，新樓盤細單位都係400萬鬆啲，面積係細啲，但又唔係要一世住喺度，除非人工本身好拿高或者有父幹，唔係樓換樓一定係最佳買樓方法。

話唔分既人同平時成日比人屌既敦倫金有乜分別。雖然現實都應該大把哩啲披住羊皮既狼